<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="OK">OK</string>
    <string name="_15_minutes">15 Minuten</string>
    <string name="_1_minutes">1 Minuten</string>
    <string name="_2_minutes">2 Minuten</string>
    <string name="_30_minutes">30 Minuten</string>
    <string name="_30_seconds">30 Sekunden</string>
    <string name="_5_minutes">5 Minuten</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Zur Startseite</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Nach oben</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Weitere Optionen</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Fertig</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Alle anzeigen</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">App auswählen</string>
    <string name="abc_capital_off">AUS</string>
    <string name="abc_capital_on">AN</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Strg +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Löschen</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Eingabetaste</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Funktionstaste +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta-Taste +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Umschalttaste +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Leertaste</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym-Taste +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menütaste +</string>
    <string name="abc_search_hint">Suchen…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Suchanfrage löschen</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Suchanfrage</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Suche</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Anfrage senden</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Sprachsuche</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Teilen mit</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Mit %s teilen</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Minimieren</string>
    <string name="activate">aktivieren Sie</string>
    <string name="activated">Aktiv</string>
    <string name="active_now">Jetzt aktiv</string>
    <string name="ad_is_loading">Anzeige laden ....</string>
    <string name="ad_placement_here">Anzeigenplatzierung hier</string>
    <string name="admin_deactivated_now">Admin -Zugriff deaktiviert und deinstallieren Sie jetzt von Einstellungen/Apps Deinstallation</string>
    <string name="admin_permission">Diese App verwendet die Berechtigung für Geräteadministrator (Monitor Screen Disress Versuche), um einen falschen Versuch in Ihrem Telefon zu erkennen. Klicken Sie auf die Schaltfläche Aktivieren, um die Person zu erfassen, die Ihr Telefon entsperren, wenn Sie nicht in der Nähe sind.</string>
    <string name="all_permissions_granted">Alle Erteilungen erteilt</string>
    <string name="allow">Erlauben</string>
    <string name="allow_permissions">Berechtigungen zulassen</string>
    <string name="already_subscribe">Bereits abonnieren</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_chevron">Bottom Blatt erweiterbarer Indikator</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_max_results_button_minus">Verringernde maxium erkannte Ergebnisseknopf</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_max_results_button_plus">Erhöhung der Taste von Maxium erkannte die Ergebnisse</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_thread_button_minus">Verringern Sie die Anzahl der verwendeten Fäden</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_thread_button_plus">Erhöhen Sie die Anzahl der verwendeten Threads</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_threshold_button_minus">Verringernde Schwellenwert der erkannten Objektergebnis -Taste</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_threshold_button_plus">Erhöhte Schwelle der erkannten Objektergebnisse Taste</string>
    <string name="app_intro_back_button">ZURÜCK</string>
    <string name="app_intro_done_button">FERTIG</string>
    <string name="app_intro_image_content_description">grafik</string>
    <string name="app_intro_next_button">WEITER</string>
    <string name="app_intro_skip_button">ÜBERSPRINGEN</string>
    <string name="app_name">Dritte Augenkamera</string>
    <string name="app_not_found">App nicht gefunden</string>
    <string name="applovin_agree_message">Bitte drücke auf \"Weiter\" um unsere App zu benutzen.</string>
    <string name="applovin_alt_privacy_policy_text" />
    <string name="applovin_continue_button_text">Weiter</string>
    <string name="applovin_pp_and_tos_title">Um %s zu benutzen, musst du den AGB und der Datenschutzerklärung des Entwicklers dieser App zustimmen.</string>
    <string name="applovin_pp_title">Um %s zu benutzen, musst du bestätigen, dass du unsere Datenschutzerklärung gelesen und akzeptiert hast.</string>
    <string name="applovin_privacy_policy_text">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="applovin_terms_of_service_text">AGB</string>
    <string name="applovin_terms_of_use_text">AGB</string>
    <string name="are_you_sure_delete">Möchten Sie wirklich löschen?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_exit">Sie sind sicher, dass Sie beenden wollen ?</string>
    <string name="back_camera">Rückkamera</string>
    <string name="background_video">Hintergrundvideo</string>
    <string name="background_video_info">Es ist ein nützliches Instrument, um bedeutende Momente, Aufzeichnungen von Vorträgen oder die Dokumentation von Aktivitäten zu erfassen, ohne den regelmäßigen Betrieb des Geräts zu stören.</string>
    <string name="background_video_recording">Hintergrund -Videoaufzeichnung</string>
    <string name="bath_1">Anweisungen zur Suche nach versteckter Kamera im Badezimmer:</string>
    <string name="bath_2">● Hinter oder innere dekorative Gegenstände wie Spiegel, Bilderrahmen oder Wandkunst.</string>
    <string name="bath_3">● Innenlüftungsschlitze oder Ablüftungsventilatoren.</string>
    <string name="bath_4">● Innenleuchten oder elektrische Auslässe.</string>
    <string name="bath_5">● hinter Toilettenartikeln oder Reinigungsmittel.</string>
    <string name="bath_6">● an der Decke oder in den Ecken des Raumes.</string>
    <string name="bath_step_eight">8) Privatsphäre sicherstellen: Wenn Sie eine versteckte Kamera finden, stellen Sie sicher, dass Ihre Privatsphäre geschützt ist. Entfernen Sie die Kamera, trennen Sie sie oder bedecken Sie sie, um eine weitere nicht autorisierte Überwachung zu vermeiden.</string>
    <string name="bath_step_five">5) Überprüfen Sie nach Audioaufzeichnungsgeräten: Zusätzlich zu Kameras berücksichtigen Sie die Möglichkeit versteckter Audioaufzeichnungsgeräte. Suchen Sie nach kleinen Mikrofonen oder Audioaufzeichnungsgeräten im Raum.</string>
    <string name="bath_step_four">4) Spiegel und reflektierende Oberflächen untersuchen: Einige versteckte Kameras können hinter Spiegeln oder reflektierenden Oberflächen verborgen werden. Untersuchen Sie diese Oberflächen genau auf Anomalien wie winzige Löcher oder Unregelmäßigkeiten.</string>
    <string name="bath_step_one">1) Sehbeheilung: Beginnen Sie mit einer gründlichen visuellen Inspektion des Badezimmers. Achten Sie genau auf Bereiche, in denen eine Kamera diskret versteckt sein kann, wie beispielsweise:</string>
    <string name="bath_step_seven">7) Wenden Sie sich an einen Fachmann: Wenn Sie einen starken Verdacht haben, aber nicht selbst versteckte Kameras finden können, können Sie sich mit einem Fachmann, der sich auf Sicherheit oder Gegenüberlagung spezialisiert hat, beraten. Sie können spezielle Geräte verwenden, um den Raum gründlich zu fegen.</string>
    <string name="bath_step_six">6) Verwenden Sie Ihr Smartphone: Einige Smartphone -Apps sind so konzipiert, dass sie versteckte Kameras erkennen, indem der Raum für ungewöhnliche Infrarotemissionen analysiert wird. Sie können solche Apps herunterladen und sie verwenden, um den Bereich zu scannen.</string>
    <string name="bath_step_three">3) Verwenden Sie einen Kamera -Detektor: Wenn Sie Zugriff auf einen Kameratetektor oder einen Fehlerdetektor haben, scannen Sie ihn zum Badezimmer. Diese Geräte können das Vorhandensein versteckter Kameras oder Sendesignale erkennen. Befolgen Sie die Anweisungen des Herstellers, um die besten Ergebnisse zu erzielen.</string>
    <string name="bath_step_two">2) Überprüfen Sie ungewöhnliche Objekte: Suchen Sie nach ungewöhnlichen oder außergelegten Objekten im Badezimmer. Kameras können als alltägliche Gegenstände getarnt werden. Achten Sie also auf Artikel, die neu oder unbekannt zu sein erscheinen.</string>
    <string name="bathroom">Badezimmer</string>
    <string name="bathroom_camera">Badezimmerkamera</string>
    <string name="bed_1">Anweisungen zur Suche nach versteckter Kamera im Schlafzimmer:</string>
    <string name="bed_2">● Hinter oder innere dekorative Gegenstände wie Fotorahmen oder Wandkunst.</string>
    <string name="bed_3">● In kleinen Löchern oder Lücken in den Wänden, Decken oder Möbeln.</string>
    <string name="bed_4">● Unter elektronischen Geräten oder deren Komponenten.</string>
    <string name="bed_5">● Innenlüftungsgrilles.</string>
    <string name="bed_6">● hinter Vorhängen oder Vorhängen.</string>
    <string name="bed_step_eight">8) Wenden Sie sich an einen Fachmann: Wenn Sie einen starken Verdacht haben, aber keine versteckten Kameras selbst finden können, können Sie sich an einen Fachmann wenden, der sich auf Sicherheit oder Gegenüberwachung spezialisiert hat. Sie können spezielle Geräte verwenden, um den Raum gründlich zu fegen.</string>
    <string name="bed_step_five">5) Scannen nach ungewöhnlichen Lichtern: Schalten Sie die Lichter aus und suchen Sie nach ungewöhnlichen Leuchten oder LED -Leuchten, die das Vorhandensein einer versteckten Kamera anzeigen könnten. Viele Kameras haben kleine Indikatorlichter, die sie verschenken könnten.</string>
    <string name="bed_step_four">4) Spiegel und reflektierende Oberflächen untersuchen: Einige versteckte Kameras können hinter Einwegspiegeln oder reflektierenden Oberflächen verborgen werden. Untersuchen Sie diese Oberflächen genau auf Anomalien.</string>
    <string name="bed_step_nine">9) Stellen Sie die Privatsphäre sicher: Wenn Sie eine versteckte Kamera finden, stellen Sie sicher, dass Ihre Privatsphäre geschützt ist. Entfernen Sie die Kamera, trennen Sie sie oder bedecken Sie sie, um eine weitere nicht autorisierte Überwachung zu vermeiden.</string>
    <string name="bed_step_one">1) Visusinspektion: Beginnen Sie zunächst eine gründliche visuelle Überprüfung des Schlafzimmers. Achten Sie genau auf Objekte oder Bereiche, in denen eine Kamera diskret versteckt sein kann, wie beispielsweise:</string>
    <string name="bed_step_seven">7) Verwenden Sie Ihr Smartphone: Einige Smartphone -Apps sind so konzipiert, dass sie versteckte Kameras erkennen, indem der Raum für ungewöhnliche Infrarotemissionen analysiert wird. Sie können solche Apps herunterladen und sie verwenden, um den Bereich zu scannen.</string>
    <string name="bed_step_six">6) Suchen Sie nach Audioaufzeichnungsgeräten: Betrachten Sie zusätzlich zu Kameras die Möglichkeit versteckter Audioaufzeichnungsgeräte. Überprüfen Sie, ob kleine Mikrofone oder Audioaufzeichnungsgeräte im Raum.</string>
    <string name="bed_step_three">3) Verwenden Sie einen Kamera -Detektor: Wenn Sie Zugriff auf einen Kameratetektor oder einen Fehlerdetektor haben, scannen Sie den Raum. Diese Geräte können das Vorhandensein versteckter Kameras oder Sendesignale erkennen. Befolgen Sie die Anweisungen des Herstellers, um die besten Ergebnisse zu erzielen.</string>
    <string name="bed_step_two">2) Nach ungewöhnlichen Kabeln suchen: Suchen Sie nach verdächtigen oder außergelegten Kabel oder Kabeln, die zu einer versteckten Kamera führen können. Seien Sie vorsichtig und vermeiden Sie die Manipulationen an elektrischer Verkabelung.</string>
    <string name="bedroom">Schlafzimmer</string>
    <string name="bedroom_camera">Schlafzimmerkamera</string>
    <string name="bottomsheet_action_collapse">Ansicht am unteren Rand minimieren</string>
    <string name="bottomsheet_action_expand">Ansicht am unteren Rand maximieren</string>
    <string name="bottomsheet_action_expand_halfway">Zur Hälfte maximieren</string>
    <string name="bottomsheet_drag_handle_clicked">Auf Ziehpunkt doppelt getippt</string>
    <string name="bottomsheet_drag_handle_content_description">Ziehpunkt</string>
    <string name="call_notification_answer_action">Annehmen</string>
    <string name="call_notification_answer_video_action">Video</string>
    <string name="call_notification_decline_action">Ablehnen</string>
    <string name="call_notification_hang_up_action">Auflegen</string>
    <string name="call_notification_incoming_text">Eingehender Anruf</string>
    <string name="call_notification_ongoing_text">Aktueller Anruf</string>
    <string name="call_notification_screening_text">Filter für eingehenden Anruf</string>
    <string name="camera">Kamerazugriff</string>
    <string name="camera_access_info">Erforderliche Kameraberechtigung zum Zugriff auf die auf die Gerätekamera, um das Intruder -Bild auf dem falschen Kennwort zu erfassen.</string>
    <string name="camera_detector">Die drahtlose Kamera erkennen</string>
    <string name="camera_permission_is_permanently_denied">Die Kameraberechtigung wurde dauerhaft verweigert. Bitte aktivieren Sie sie in den App-Einstellungen, um fortzufahren.</string>
    <string name="camera_permission_needed">Kameraerlaubnis erforderlich</string>
    <string name="camera_permission_required">Diese App benötigt die Kameraberechtigung, um ordnungsgemäß zu funktionieren. Bitte gewähren Sie es in der nächsten Eingabeaufforderung oder aktivieren Sie es in den App-Einstellungen.</string>
    <string name="camera_permission_required_title_perm">Kameraberechtigung erforderlich</string>
    <string name="camera_preview">Kamera Vorschau</string>
    <string name="camera_preview_size">Kamera -Vorschaugröße</string>
    <string name="camera_select">Kamera</string>
    <string name="cancel">Stornieren</string>
    <string name="cancel_subscription">Abonnement beenden</string>
    <string name="catch_the_intruder">Fang den Eindringling</string>
    <string name="change_app_language">App -Sprache ändern</string>
    <string name="change_camera_preview_size">Ändern Sie die Kamera -Vorschaugröße</string>
    <string name="change_color">Farbe ändern</string>
    <string name="changing">Ändern</string>
    <string name="changing_1">Anweisungen zur Suche nach versteckter Kamera im Umkleideraum:</string>
    <string name="changing_2">● Um die Haken, Regale oder irgendwelche Vorrichtungen.</string>
    <string name="changing_3">● Hinter oder in Kleidungsstoffe oder Kleiderbügel.</string>
    <string name="changing_4">● Innerhalb oder hinter Spiegel.</string>
    <string name="changing_5">● In Ecken, Decken oder Wänden.</string>
    <string name="changing_6">● Innenlüftungsgrilles.</string>
    <string name="changing_camera">Umkleidekabine</string>
    <string name="changing_step_eight">8) ALERT ANDEREN: Wenn Sie Verdacht auf eine versteckte Kamera in einem Umkleideraum haben, stellen Sie zunächst Ihre Sicherheit und die Privatsphäre anderer sicher. Informieren Sie leise andere Personen, die den Umkleideraum diskret nutzen, und vermeiden Sie es, sich zu ändern, bis die Situation gelöst ist.</string>
    <string name="changing_step_five">5) Konsultation der Verwaltung: Wenn Sie sich in einer gewerblichen Einrichtung befinden, informieren Sie das Management oder die Mitarbeiter sofort über Ihren Verdacht. Sie sollten sich umgehend mit der Situation befassen und können bei Bedarf die Strafverfolgungsbehörden betreffen.</string>
    <string name="changing_step_four">4) Spiegel und reflektierende Oberflächen untersuchen: Einige versteckte Kameras können hinter Spiegeln oder reflektierenden Oberflächen verborgen werden. Untersuchen Sie diese Oberflächen genau auf Anomalien wie kleine Löcher oder Unregelmäßigkeiten.</string>
    <string name="changing_step_one">1) Visusinspektion: Beginnen Sie zunächst eine visuelle Inspektion des Umkleideraums. Achten Sie genau auf Bereiche, in denen eine Kamera versteckt werden kann, z. B.:</string>
    <string name="changing_step_seven">7) Berichten Sie an die Behörden: Wenn Sie eine versteckte Kamera in einem Umkleideraum entdecken, ist es wichtig, sie an die entsprechenden Behörden wie die Polizei zu melden, da dies ein schwerwiegender Verletzung der Privatsphäre ist und möglicherweise illegal ist.</string>
    <string name="changing_step_six">6) Privatsphäre sicherstellen: Wenn Sie eine versteckte Kamera finden, stellen Sie sicher, dass Ihre Privatsphäre und die Privatsphäre anderer geschützt sind. Manipulieren Sie nicht an der Kamera, sondern decken Sie sie diskret ab oder gehen Sie von ihrer Aussicht ab.</string>
    <string name="changing_step_three">3) Verwenden Sie einen Kamera -Detektor: Wenn Sie Zugriff auf einen Kameratetektor oder einen Fehlerdetektor haben, scannen Sie ihn diskret den Umkleidekabine. Diese Geräte können das Vorhandensein versteckter Kameras oder Sendesignale erkennen. Befolgen Sie die Anweisungen des Herstellers, um die besten Ergebnisse zu erzielen.</string>
    <string name="changing_step_two">2) Überprüfen Sie ungewöhnliche Objekte: Suchen Sie nach ungewöhnlichen oder außergelegten Objekten, die eine Kamera verkleiden könnten. Versteckte Kameras in Umkleidekabinen sind in der Regel so konzipiert, dass sie sich in die Umgebung einfügen.</string>
    <string name="character_counter_content_description">Eingegebene Zeichen: %1$d von %2$d</string>
    <string name="character_counter_overflowed_content_description">Zeichenbeschränkung überschritten: %1$d/%2$d</string>
    <string name="check_history">Überprüfen Sie die Geschichte</string>
    <string name="check_internet_connection">Überprüfen Sie die Internetverbindung und versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="check_who_unlock_your_phone">Überprüfen Sie, wer Ihr Telefon entsperren</string>
    <string name="choose_lang">Sprache wählen</string>
    <string name="choose_your_plan">Wählen Sie Ihren Plan</string>
    <string name="clear_text_end_icon_content_description">Text löschen</string>
    <string name="click_to_open">Klicken Sie jetzt, um jetzt zu öffnen</string>
    <string name="color_opacity">Farbunfall</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Aktivieren</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">%1$s funktioniert erst nach der Aktivierung der Google Play-Dienste.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play-Dienste aktivieren</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Installieren</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">Zur Nutzung von %1$s sind die Google Play-Dienste erforderlich, die auf deinem Gerät nicht installiert sind.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play-Dienste installieren</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_channel_name">Verfügbarkeit von Google Play-Diensten</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Fehler bei Zugriff auf Google Play-Dienste</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s hat Probleme mit Google Play-Diensten. Bitte versuche es noch einmal.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Zur Nutzung von %1$s sind Google Play-Dienste erforderlich, die auf deinem Gerät nicht unterstützt werden.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Aktualisieren</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">%1$s wird nur ausgeführt, wenn du die Google Play-Dienste aktualisierst.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play-Dienste aktualisieren</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">Zur Nutzung von %1$s sind Google Play-Dienste erforderlich, die gerade aktualisiert werden.</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">Eine neue Version der Google Play-Dienste wird benötigt. Diese wird in Kürze automatisch aktualisiert.</string>
    <string name="common_open_on_phone">Auf Smartphone öffnen</string>
    <string name="common_signin_button_text">Anmelden</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Über Google anmelden</string>
    <string name="contact_support_title">Kundendienst</string>
    <string name="contact_vip_support_title">VIP-Kundendienst</string>
    <string name="copy">Kopieren</string>
    <string name="crop">Ernte</string>
    <string name="deactivate_admin">Deaktivieren</string>
    <string name="delay_a_milliseconds">Verzögern Sie eine Millisekunden, um zu warten, bevor Sie Fotos machen</string>
    <string name="delegate_spinner_titles_1">CPU</string>
    <string name="delegate_spinner_titles_2">Grafikkarte</string>
    <string name="delegate_spinner_titles_3">NNAPI</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="delete_confirmation">Sind Sie sicher, dass Sie alle Bilder löschen möchten?</string>
    <string name="detect">Erkennen</string>
    <string name="detect_camera">Kamera erkennen</string>
    <string name="detect_camera_near_you">Kamera in Ihrer Nähe erkennen</string>
    <string name="detect_infrared_camera">Infrarotkamera erkennen</string>
    <string name="detect_object_around_you">Objekt um Sie herum erkennen</string>
    <string name="detect_wired_camera">Kabelkamera erkennen</string>
    <string name="detect_wired_info">Um eine kabelgebundene Kamera zu identifizieren, suchen Sie nach verdächtigen Objekten und bringen Sie die App näher an sie heran. Wenn Sie einen Piepton -Geräusch hören oder eine Zunahme der Messwerte beobachten, ist dies wahrscheinlich eine kabelgebundene Kamera.</string>
    <string name="device_admin_explanation">Nur zum Experimentieren</string>
    <string name="device_storage">Erforderte Ihre Erlaubnis, auf Gerätespeicher zuzugreifen und ein Intruder -Selfie zu erhalten.</string>
    <string name="done">Erledigt</string>
    <string name="empty_history">Leere Geschichte</string>
    <string name="empty_recording_list">Leere Aufzeichnungsliste</string>
    <string name="enjoy_these_amazing_features">Genießen Sie diese erstaunlichen Funktionen</string>
    <string name="error_a11y_label">Fehler: ungültig</string>
    <string name="error_icon_content_description">Fehler</string>
    <string name="error_in_capturing_the_video">Fehler beim Aufnehmen des Videos</string>
    <string name="exit">Ausfahrt</string>
    <string name="exit_app">App beenden</string>
    <string name="exit_confirm">Bestätigen Beenden</string>
    <string name="expand_button_title">Erweitert</string>
    <string name="exposed_dropdown_menu_content_description">Drop-down-Menü anzeigen</string>
    <string name="extreme_radiation">Extreme Strahlung erkannt</string>
    <string name="fallback_menu_item_copy_link">Link kopieren</string>
    <string name="fallback_menu_item_open_in_browser">Im Browser öffnen</string>
    <string name="fallback_menu_item_share_link">Link teilen</string>
    <string name="feedback">Rückmeldung</string>
    <string name="fhd_1080p">FHD 1080p</string>
    <string name="find_camera">Kamera finden</string>
    <string name="find_infrared_camera_near_you">Finden Sie die Infrarotkamera in Ihrer Nähe</string>
    <string name="folder">Ordner</string>
    <string name="for_a_better_user_experience_please_select_the_first_option_in_the_camera_permissions_allow_only_while_using_the_app">Für ein besseres Benutzererlebnis wählen Sie bitte die erste Option in den Kameraberechtigungen: „Nur während der Verwendung der App zulassen.“</string>
    <string name="frame">Rahmen</string>
    <string name="front_camera">Frontkamera</string>
    <string name="gallery">Galerie</string>
    <string name="gallery_not_open">Kann während der Aufnahme nicht öffnen</string>
    <string name="get_premium">Premium bekommen</string>
    <string name="get_started">Loslegen</string>
    <string name="go_to_settings">Gehen Sie zu Einstellungen</string>
    <string name="grant">Gewähren</string>
    <string name="hd_720p">HD 720p</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hallo leeres Fragment</string>
    <string name="help">Helfen</string>
    <string name="hide">Verstecken</string>
    <string name="high_quality_video_recordings">Hochwertige Videoaufnahmen</string>
    <string name="high_radiation">Hohe Strahlungen erkannt</string>
    <string name="highest">HÖCHSTE</string>
    <string name="history">Geschichte</string>
    <string name="home">Heim</string>
    <string name="how_to_get_intruder_image">Wie man ein Influder -Bild bekommt</string>
    <string name="how_to_use">Wie benutzt man ?</string>
    <string name="icon_content_description">Dialogfeldsymbol</string>
    <string name="identify_wireless_camera">Identifizieren Sie die drahtlose Kamera</string>
    <string name="inactive">Inaktiv</string>
    <string name="infared_info">Wenn Sie ein weißes Licht auf Ihrem Bildschirm erkennen, das für das bloße Auge unsichtbar ist, ist das Infrarotlicht.</string>
    <string name="inference_time">Inferenzzeit</string>
    <string name="info_1">Wenn jemand eine falsche PIN oder ein falsches Passwort eingibt</string>
    <string name="info_2">Schritt 1</string>
    <string name="info_3">Drücken Sie die dritte Augentaste, um die Intruder -Bilder anzuzeigen</string>
    <string name="info_4">Schritt 2</string>
    <string name="info_5">Sie versuchen, Ihr Telefon freizuschalten</string>
    <string name="info_6">Schritt 3</string>
    <string name="information">Information</string>
    <string name="infrared_camera">Infrarot-Kamera</string>
    <string name="intruder_alert">Eindringlingsalarm</string>
    <string name="intruder_detected">Eindringling erkannt</string>
    <string name="intruder_detection">Eindringlingserkennung</string>
    <string name="intruder_info">Erfassen Sie Fotos mit der Frontkamera, wenn ein falscher Pin oder ein falsches Muster auf Ihrem Sperrbildschirm eingegeben wird.</string>
    <string name="intruder_selfie">Eindringlings -Selfie</string>
    <string name="intruder_selfie_detected">Eindringlings-Selfie erkannt</string>
    <string name="it_will_take">Es wird einige Zeit dauern, um die Entsperren von Versuchen zu überwachen</string>
    <string name="item_view_role_description">Tab</string>
    <string name="label_confidence_threshold">Schwelle</string>
    <string name="label_delegate">Delegieren</string>
    <string name="label_interence_time">Inferenzzeit</string>
    <string name="label_max_results">Maximale Ergebnisse</string>
    <string name="label_models">ML -Modell</string>
    <string name="label_threads">Anzahl der Themen</string>
    <string name="large">Groß</string>
    <string name="last_seen">Zuletzt gesehen</string>
    <string name="last_seen_not_detected">Zuletzt nicht erkannt gesehen</string>
    <string name="low_radiation">Niedrige Strahlungen erkannt</string>
    <string name="lowest">Am niedrigsten</string>
    <string name="main_features">Haupteigenschaften</string>
    <string name="material_clock_toggle_content_description">Vormittags oder Nachmittags auswählen</string>
    <string name="material_hour_24h_suffix">%1$s Stunden</string>
    <string name="material_hour_selection">Stunde auswählen</string>
    <string name="material_hour_suffix">%1$s Uhr</string>
    <string name="material_minute_selection">Minuten auswählen</string>
    <string name="material_minute_suffix">%1$s Minuten</string>
    <string name="material_timepicker_am">AM</string>
    <string name="material_timepicker_clock_mode_description">In den Uhrzeitmodus wechseln, um die Uhrzeit einzugeben.</string>
    <string name="material_timepicker_hour">Stunde</string>
    <string name="material_timepicker_minute">Minute</string>
    <string name="material_timepicker_pm">PM</string>
    <string name="material_timepicker_select_time">Uhrzeit auswählen</string>
    <string name="material_timepicker_text_input_mode_description">In den Texteingabemodus wechseln, um die Uhrzeit einzugeben.</string>
    <string name="max_attempts">Max Versuche</string>
    <string name="max_attempts_info">Ein Bild wird nur aufgenommen, wenn so viele Versuche gescheitert sind</string>
    <string name="medium">Medium</string>
    <string name="models_spinner_titles_1">MobileNet V1</string>
    <string name="models_spinner_titles_2">EfficientDet Lite0</string>
    <string name="models_spinner_titles_3">EfficientDet Lite1</string>
    <string name="models_spinner_titles_4">EfficientDet Lite2</string>
    <string name="monthly">Monatlich</string>
    <string name="move_phone">Bewegen Sie das Telefon näher an das mutmaßliche Gerät</string>
    <string name="mtrl_checkbox_state_description_checked">Aktiviert</string>
    <string name="mtrl_checkbox_state_description_indeterminate">Teilweise aktiviert</string>
    <string name="mtrl_checkbox_state_description_unchecked">Nicht aktiviert</string>
    <string name="mtrl_chip_close_icon_content_description">%1$s entfernen</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_next_month">Zum nächsten Monat wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_prev_month">Zum vorherigen Monat wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="mtrl_picker_confirm">OK</string>
    <string name="mtrl_picker_day_of_week_column_header">%1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_end_date_description">Enddatum %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_navigate_to_current_year_description">Zum aktuellen Jahr %1$d wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_navigate_to_year_description">Zum Jahr %1$d wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_save">Speichern</string>
    <string name="mtrl_picker_start_date_description">Startdatum %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_today_description">Heute %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_calendar_input_mode">In den Kalendereingabemodus wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_day_selection">Tippen, um zur Kalenderansicht zu wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_text_input_mode">In den Texteingabemodus wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_year_selection">Tippen, um zur Jahresansicht zu wechseln</string>
    <string name="mtrl_timepicker_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="mtrl_timepicker_confirm">OK</string>
    <string name="native_body">Text</string>
    <string name="native_headline">Anzeigentitel</string>
    <string name="native_media_view">Medienansicht</string>
    <string name="need_help">Brauchen Sie Hilfe ?</string>
    <string name="new_update_available">Neues Update verfügbar !</string>
    <string name="no">NEIN</string>
    <string name="no_commitment_cancel_anytime">Ohne Verpflichtungen. Jederzeit abbrechen.</string>
    <string name="no_intruder_images">Keine Eindringlingsbilder</string>
    <string name="no_settings_can">Während der Aufzeichnung ändern sich keine Einstellungen</string>
    <string name="no_thanks_exit">Nein, danke &amp; Ausfahrt</string>
    <string name="normal_radiation">Normale Strahlung</string>
    <string name="not_now">Nicht jetzt</string>
    <string name="not_set">Nicht festgelegt</string>
    <string name="not_supported">Deinem Gerät fehlt die Fähigkeit, elektromagnetische Sensoren zu erkennen. Bitte verwenden Sie ein anderes Gerät, um die Strahlung zu messen.</string>
    <string name="note">Notiz:</string>
    <string name="note_into">Ohne diese Erlaubnis zu erteilen, können Sie nach einem falschen Versuch kein Foto des Eindringlings erfassen.</string>
    <string name="notification">Benachrichtigung</string>
    <string name="notification_access">Benachrichtigungszugriff</string>
    <string name="notification_info">Es ist eine Benachrichtigungsgenehmigung erforderlich, um eine Warnung zu erhalten, wenn ein Eindringling erfasst wird</string>
    <string name="notifications_permission_confirm">Zulassen</string>
    <string name="notifications_permission_decline">Nicht zulassen</string>
    <string name="notifications_permission_title">App-Benachrichtigungen zulassen?</string>
    <string name="now_unistall">Deinstallieren Sie nun von Einstellungen/Apps</string>
    <string name="number_of_pictures">Anzahl der Bilder</string>
    <string name="number_of_pictures_taken">Anzahl der für jede Erkennung aufgenommenen Bilder</string>
    <string name="number_of_unlock_attempts">Anzahl der Freischaltversuche</string>
    <string name="object_detector">Objektdetektor</string>
    <string name="object_info">Ein Objektdetektor ist ein künstliches Intelligenzsystem, das Objekte in digitalen Bildern oder Videos identifiziert und lokalisiert.</string>
    <string name="off_screen_video_recording">Video im Hintergrund aufnehmen</string>
    <string name="offline_dialog_image_description">Symbol</string>
    <string name="offline_dialog_text">Vielen Dank für dein Interesse.\nDu erhältst weitere Informationen, sobald du wieder online bist.</string>
    <string name="offline_notification_title">Du bist wieder online! Machen wir da weiter, wo wir aufgehört haben</string>
    <string name="offline_notification_title_with_advertiser">Du bist wieder online! Weitere Informationen zu %s</string>
    <string name="offline_opt_in_confirm">OK</string>
    <string name="offline_opt_in_decline">Nein danke</string>
    <string name="offline_opt_in_message">Wir senden dir eine Benachrichtigung mit einem Link zur Website des Werbetreibenden.</string>
    <string name="offline_opt_in_title">Werbung öffnen, wenn du wieder online bist.</string>
    <string name="offscreen_recording">OffScreen-Aufnahme</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="open">Offen</string>
    <string name="open_settings">Öffnen Sie die Einstellungen</string>
    <string name="other_features">Andere Eigenschaften</string>
    <string name="outdoor_1">Anweisungen zur Suche nach versteckter Kamera außerhalb des Raums:</string>
    <string name="outdoor_2">● Um den Türrahmen oder Eingang.</string>
    <string name="outdoor_3">● In der Nähe von Fenstern oder Belüftungsöffnungen.</string>
    <string name="outdoor_4">● In Ecken des Gebäudes äußeren.</string>
    <string name="outdoor_5">● Unter Laub, Bäumen oder Landschaftsgestaltung in der Nähe des Raumes.</string>
    <string name="outdoor_6">● an den Außenwänden.</string>
    <string name="outside">Draußen</string>
    <string name="outside_camera">Außenkamera</string>
    <string name="outside_step_eight">8) Privatsphäre sicherstellen: Wenn Sie eine versteckte Kamera finden, stellen Sie sicher, dass Ihre Privatsphäre geschützt ist. Wenn es auf Ihrem Grundstück steht, haben Sie das Recht, es zu entfernen. Wenn es sich in einem öffentlichen Raum befindet, wenden Sie sich an die lokalen Behörden und melden Sie die Situation.</string>
    <string name="outside_step_five">5) Suchen Sie nach Audioaufzeichnungsgeräten: Berücksichtigen Sie auch die Möglichkeit versteckter Audioaufzeichnungsgeräte. Suchen Sie nach Mikrofonen oder Audioaufzeichnungsgeräten, die außerhalb des Raumes platziert sind.</string>
    <string name="outside_step_four">4) Überprüfen Sie Beleuchtungskörper: Überprüfen Sie die Beleuchtungskörper im Freien wie Sicherheitslichter für ungewöhnliche oder zusätzliche Komponenten, die möglicherweise Kameras oder Aufzeichnungsgeräte sind.</string>
    <string name="outside_step_one">1) Visusinspektion: Beginnen Sie mit einer visuellen Inspektion des Außenbereichs des Raumes. Suchen Sie nach Bereichen, in denen eine Kamera versteckt oder montiert werden kann, z. B.:</string>
    <string name="outside_step_seven">7) Wenden Sie sich an einen Fachmann: Wenn Sie einen starken Verdacht haben, aber nicht selbst versteckte Kameras finden können, können Sie sich mit einem Fachmann, der sich auf Sicherheit oder Gegenüberlagung spezialisiert hat, beraten. Sie können spezielle Geräte verwenden, um den Bereich gründlich zu fegen.</string>
    <string name="outside_step_six">6) Verwenden Sie Ihr Smartphone: Einige Smartphone -Apps sind so konzipiert, dass sie versteckte Kameras erkennen, indem die Umgebung auf ungewöhnliche Infrarotemissionen analysiert werden. Sie können solche Apps herunterladen und sie verwenden, um den Bereich zu scannen.</string>
    <string name="outside_step_three">3) Verwenden Sie einen Kamera -Detektor: Wenn Sie Zugriff auf einen Kameratetektor oder einen Fehlerdetektor haben, scannen Sie den Bereich außerhalb des Raums. Diese Geräte können das Vorhandensein versteckter Kameras oder Sendesignale erkennen. Befolgen Sie die Anweisungen des Herstellers, um die besten Ergebnisse zu erzielen.</string>
    <string name="outside_step_two">2) Überprüfen Sie ungewöhnliche Objekte: Achten Sie auf ungewöhnliche oder außergelegte Objekte oder Geräte in der Nähe des Raumes. Kameras können als alltägliche Gegenstände oder Außenvorrichtungen getarnt werden.</string>
    <string name="overlay_permission">Überlagerungserlaubnis</string>
    <string name="overlay_permission_info">Mit dieser Berechtigung kann eine App auf anderen Apps angezeigt werden. Hintergrund -Video -Rekorder erforderte die Überlagerungserlaubnis zum Aufzeichnen von Videos.</string>
    <string name="password_toggle_content_description">Passwort anzeigen</string>
    <string name="permission_audio_info">Diese Genehmigung ist erforderlich, um Audio bei der Aufzeichnung von Hintergrundvideos aufzuzeichnen.</string>
    <string name="permission_required">Benutzerberechtigungen</string>
    <string name="permission_settings_message">Ohne die erforderlichen Berechtigungen funktioniert diese App möglicherweise nicht ordnungsgemäß. Öffnen Sie den App-Einstellungsbildschirm, um die App-Berechtigungen zu ändern.</string>
    <string name="permissions_alert">Berechtigungen Alarm</string>
    <string name="permissions_required">Erforderliche Berechtigungen</string>
    <string name="personalized_ads">Personalisierte Anzeigen</string>
    <string name="ph_customer_support">Kundendienst</string>
    <string name="ph_customer_support_summary">Teilen Sie uns mit, welche Änderungen Sie sehen möchten oder welche Fehler Sie entdeckt haben.</string>
    <string name="ph_delete_account">Konto löschen</string>
    <string name="ph_delete_account_summary">Stellen Sie einen Antrag auf Löschung Ihres Kontos.</string>
    <string name="ph_feature_1">Geräteeindringlinge fangen</string>
    <string name="ph_feature_2">Kameras erkennen</string>
    <string name="ph_feature_3">Aufnahmen in HD-Qualität</string>
    <string name="ph_feature_4">VIP-Kundensupport</string>
    <string name="ph_feature_5">Anzeigen entfernen</string>
    <string name="ph_get_special_price">Erhalte einen Sonderpreis</string>
    <string name="ph_limited_time_offer">Zeitlich begrenztes Angebot</string>
    <string name="ph_offer_basic">Basic</string>
    <string name="ph_offer_premium">Premium</string>
    <string name="ph_one_time_offer_name">Lebenslanges Premium-Paket</string>
    <string name="ph_open_settings">Einstellungen öffnen</string>
    <string name="ph_open_settings_summary">Schneller Zugriff auf die App-Einstellungen</string>
    <string name="ph_personalized_ads">Personalisierte Anzeigen</string>
    <string name="ph_personalized_ads_summary">Tippen Sie auf, um Ihr Anzeigenerlebnis anzupassen und maßgeschneiderte Inhalte basierend auf Ihren Interessen zu genießen.</string>
    <string name="ph_privacy_policy">Datenschutzrichtlinie</string>
    <string name="ph_privacy_policy_summary">Lesen Sie die Datenschutzrichtlinie.</string>
    <string name="ph_rate_us">Bewerten Sie uns</string>
    <string name="ph_rate_us_summary">Magst du diese App? Bitte unterstützen Sie es mit 5 Sternen.</string>
    <string name="ph_remove_ads">Anzeigen entfernen</string>
    <string name="ph_remove_ads_summary">Entfernen Sie alle Anzeigen in der App.</string>
    <string name="ph_settings">Einstellungen</string>
    <string name="ph_share_app">Aktie</string>
    <string name="ph_share_app_summary">Möchten Sie diese App mit Ihren Freunden teilen?</string>
    <string name="ph_start_30_day_trial_cta">GRATIS 30-TÄGIGEN TEST STARTEN</string>
    <string name="ph_start_3_day_trial_cta">GRATIS 3-TÄGIGEN TEST STARTEN</string>
    <string name="ph_start_7_day_trial_cta">GRATIS 7-TÄGIGEN TEST STARTEN</string>
    <string name="ph_start_like_pro">Lege wie ein Profi los</string>
    <string name="ph_start_premium_cta">PREMIUM STARTEN</string>
    <string name="ph_start_trial_cta">PROBEZEIT STARTEN</string>
    <string name="ph_terms">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="ph_terms_summary">Lesen Sie die Allgemeinen Geschäftsbedingungen.</string>
    <string name="ph_try_limited">oder limitierte Version testen</string>
    <string name="ph_unlock_all_features">Schalte alle Funktionen frei</string>
    <string name="ph_version">Ausführung:</string>
    <string name="ph_vip_customer_support">VIP-Kundensupport</string>
    <string name="photo_log">Fotoprotokoll</string>
    <string name="photo_path">Fotopfad</string>
    <string name="picture_delay">Bildverzögerung</string>
    <string name="picture_delay_info">Verzögerung in Millisekunden, um zu warten, bevor Sie ein Foto machen. Wenn Sie diesen Wert auf weniger als 1000 (1 Sekunde) einstellen, kann ein schwarzes Bild verursacht werden. Wenn Sie schwarze Bilder erhalten, erhöhen Sie diesen Wert.</string>
    <string name="please_share">Bitte teilen Sie Ihre Gedanken zu unserem Service mit.</string>
    <string name="please_wait_camera_is_loading">Bitte warten, Kamera lädt</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" in Zwischenablage kopiert.</string>
    <string name="premium">Prämie</string>
    <string name="premium_subscription_info">Das Abo wird nach Ablauf der Testphase in Rechnung gestellt und verlängert sich automatisch. Um eine Abrechnung zu vermeiden, kannst du das Abo jederzeit vor Ablauf der Testphase kündigen.</string>
    <string name="premium_terms_and_conditions">Indem du fortfährst, stimmst du den &lt;a href=%1$s&gt;Nutzungsbedingungen&lt;/a&gt; und &lt;a href=%2$s&gt;Datenschutzbestimmungen&lt;/a&gt; zu.</string>
    <string name="preparing_recording">Vorbereitung der Aufnahme ...</string>
    <string name="preview_size">Vorschaugröße</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzrichtlinie</string>
    <string name="pro_info">Der Zugriff auf diesen Inhalt ist exklusiv für unsere Premium -Version. Aktualisieren Sie jetzt, um Premium -Funktionen freizuschalten und zu genießen.</string>
    <string name="rate">Rate</string>
    <string name="rate_dialog_subtitle">Sag es uns, indem du uns 5 Sterne gibst.</string>
    <string name="rate_dialog_thanks">Vielen Dank!</string>
    <string name="rate_dialog_title">Wie gefällt dir\nunsere App?</string>
    <string name="rate_us">Bewerten Sie uns</string>
    <string name="rate_us_description">Wir arbeiten hart an einer besseren Benutzererfahrung.\nWir würden uns sehr freuen, wenn Sie uns bewerten könnten</string>
    <string name="rate_us_hint">Das Beste, was wir bekommen können</string>
    <string name="rate_us_title">Gefällt dir \n %s?</string>
    <string name="rationale_permission">Die App benötigt Berechtigungen, damit Sie die Funktionen nutzen können.</string>
    <string name="record">Aufzeichnen</string>
    <string name="record_audio">Ton aufnehmen</string>
    <string name="record_video_not_supported">Die Videoaufzeichnung wird auf diesem Gerät nicht unterstützt.</string>
    <string name="record_without_audio">Aufzeichnung ohne Audio</string>
    <string name="recorded_videos">Aufgezeichnete Videos</string>
    <string name="recording_has_been_started">Die Aufnahme wurde gestartet!</string>
    <string name="recording_is_on">Die Aufnahme ist eingeschaltet</string>
    <string name="recording_service">Der Aufnahmedienst wird ausgeführt</string>
    <string name="recording_started">Videoaufzeichnung begann</string>
    <string name="remove_ads">Anzeigen entfernen</string>
    <string name="s1">Bild speichern</string>
    <string name="s2">Der Werbeanzeige erlauben, das Bild in der Bildergalerie zu speichern?</string>
    <string name="s3">Zustimmen</string>
    <string name="s4">Ablehnen</string>
    <string name="s5">Kalendertermin erstellen</string>
    <string name="s6">Der Werbeanzeige erlauben, einen Kalendertermin zu erstellen?</string>
    <string name="s7">Testanzeige</string>
    <string name="saved_to_gallery">In der Galerie gespeichert</string>
    <string name="saved_to_gallery_info">Wenn es überprüft wird, wird das Bild in der Galerie gespeichert (andere Apps können sie sehen), wenn nicht, werden es in der App selbst gespeichert (keine anderen Apps können sie sehen)</string>
    <string name="sd_480p">SD 480p</string>
    <string name="search_menu_title">Suche</string>
    <string name="searchview_clear_text_content_description">Text löschen</string>
    <string name="searchview_navigation_content_description">Zurück</string>
    <string name="select">Wählen</string>
    <string name="select_camera_for_background_video_recording">Wählen Sie Kamera für Hintergrund -Videoaufzeichnungen</string>
    <string name="select_the_desired">Wählen Sie die gewünschte Qualität für die Videoaufnahme</string>
    <string name="select_the_desired_camera">Wählen Sie die gewünschte Kameravorschaugröße aus</string>
    <string name="select_the_maximum_duration">Wählen Sie die maximale Dauer für die Videoaufzeichnung aus</string>
    <string name="select_video_resolution">Wählen Sie Videoauflösung</string>
    <string name="selfie_info">Die Intruder -Selfie -Funktion hilft Ihnen bei der Aufnahme von Fotos von Personen, die versuchen, Ihr Mobiltelefon freizuschalten, wenn Sie nicht präsentieren.</string>
    <string name="send">Schicken</string>
    <string name="send_us_a_feedback">Senden Sie uns ein Feedback</string>
    <string name="sensor_not_supported">Sensor nicht unterstützt</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="settings_locked">Einstellungen während der Aufnahme gesperrt.</string>
    <string name="share">Aktie</string>
    <string name="share_image">Bild teilen</string>
    <string name="share_with_friends">Mit Freunden teilen</string>
    <string name="show_a_notification">Zeigen Sie eine Benachrichtigung, wenn ein Eindringling erkannt wurde</string>
    <string name="show_preview">Vorschau anzeigen</string>
    <string name="side_sheet_accessibility_pane_title">Seitenblatt</string>
    <string name="skip_text">Überspringen</string>
    <string name="sku_price_default">{0} nach GRATIS-Testphase</string>
    <string name="sku_price_monthly_30d_trial">{0} pro Monat nach 30-tägiger GRATIS-Testphase</string>
    <string name="sku_price_monthly_3d_trial">{0} pro Monat nach 3-tägiger GRATIS-Testphase</string>
    <string name="sku_price_monthly_7d_trial">{0} pro Monat nach 7-tägiger GRATIS-Testphase</string>
    <string name="sku_price_monthly_no_trial">{0} pro Monat</string>
    <string name="sku_price_onetime">Einmalzahlung von {0}</string>
    <string name="sku_price_weekly_30d_trial">{0}/Woche nach der 30-tägigen GRATIS-Testphase</string>
    <string name="sku_price_weekly_3d_trial">{0}/Woche nach der 3-tägigen GRATIS-Testphase</string>
    <string name="sku_price_weekly_7d_trial">{0}/Woche nach der 7-tägigen GRATIS-Testphase</string>
    <string name="sku_price_weekly_no_trial">{0}/Woche</string>
    <string name="sku_price_yearly_30d_trial">{0} pro Jahr nach 30-tägiger GRATIS-Testphase</string>
    <string name="sku_price_yearly_3d_trial">{0} pro Jahr nach 3-tägiger GRATIS-Testphase</string>
    <string name="sku_price_yearly_7d_trial">{0} pro Jahr nach 7-tägiger GRATIS-Testphase</string>
    <string name="sku_price_yearly_no_trial">{0} pro Jahr</string>
    <string name="small">Klein</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="stop">Stoppen</string>
    <string name="storage_access">Speicherzugriff</string>
    <string name="storage_emulated_0_dcim_third_eye_images">/Speicher/emuliert/0/dcim/drittes Auge/Bilder</string>
    <string name="storage_emulated_0_dcim_third_eye_videos">/Speicher/emuliert/0/dcim/drittes Auge/Videos</string>
    <string name="storage_permission_required">Diese App benötigt die Speicherberechtigung, um ordnungsgemäß zu funktionieren. Bitte gewähren Sie es in der nächsten Eingabeaufforderung oder aktivieren Sie es in den App-Einstellungen.</string>
    <string name="sub_info">Die Zahlung wird am Ende Ihrer Testbestätigung des Kaufs auf Ihr Google Play -Konto in Rechnung gestellt, wenn Sie keine Testversion starten. Das Abonnement verlängert automatisch, es sei denn, es wird mindestens 24 Stunden vor dem Ende Ihrer Test- oder aktuellen Zeitraum storniert. Ihr Konto wird berechnet. Jederzeit abbrechen</string>
    <string name="subscribe">Weitermachen</string>
    <string name="subscription_term_of_service">Abonnement | Länge der Dienstzeit</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="support_hint">Beschreiben Sie das Problem (mindestens 20 Zeichen)</string>
    <string name="swipe_left_or_right">Links oder rechts streichen</string>
    <string name="tab_to_start_recording">Tab, um die Aufnahme zu starten</string>
    <string name="take_photo">Machen Sie ein Foto nach 1 falscher Versuch</string>
    <string name="taking_picture_of_intruder">Fotografieren des Eindringlings</string>
    <string name="terms_and_conditions">Geschäftsbedingungen</string>
    <string name="tfe_od_camera_error">Dieses Gerät unterstützt keine Camera2 -API.</string>
    <string name="third_eye">Drittes Auge</string>
    <string name="third_eye_activated">Das dritte Auge wird aktiviert</string>
    <string name="third_eye_camera">Dritte Augenkamera</string>
    <string name="third_eye_won_t_work">Das dritte Auge hat ohne diese Berechtigungen nicht richtig funktioniert.</string>
    <string name="this_app_needs_camera_access">Diese App benötigt Kamerazugriff, um Objekte zu erkennen. Bitte erteilen Sie der Kamera die Berechtigung, um fortzufahren.</string>
    <string name="this_app_needs_the_camera">Diese App benötigt die Kameraberechtigung. Bitte aktivieren Sie es in den App-Einstellungen.</string>
    <string name="this_app_needs_the_storage">Diese App benötigt die Speicherberechtigung. Bitte aktivieren Sie es in den App-Einstellungen.</string>
    <string name="threads">Themen</string>
    <string name="tips_and_tricks">Tipps &amp; Tricks</string>
    <string name="tips_to_find">Tipps, um eine versteckte Kamera zu finden</string>
    <string name="to_detect_infrared">Um die Infrarotkamera zu erkennen, verschieben Sie Ihr Telefon auf das mutmaßliche Gerät, wenn Sie ein grünes oder blaues Licht auf Ihrem Bildschirm erkennen, das für bloßes Auge unsichtbar ist, ist Infrarotlicht und es ist eine Infrarotkamera,</string>
    <string name="try_again">Versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="uhd_2160p">UHD 2160p</string>
    <string name="uninstall">Deinstallieren</string>
    <string name="unlimited">Unbegrenzt</string>
    <string name="unlock_attempt">(Entsperrversuch)</string>
    <string name="unlock_history">Geschichte freischalten</string>
    <string name="unlock_video_playback">Schalten Sie die Videowiedergabe frei</string>
    <string name="update_now">Jetzt aktualisieren</string>
    <string name="upgrade_to_premium_for_seamless">Upgrade auf Premium für Seamless</string>
    <string name="v7_preference_off">AUS</string>
    <string name="v7_preference_on">AN</string>
    <string name="vibrate_on_recording">Bei der Aufnahme vibrieren</string>
    <string name="video_deleted">Datei gelöscht</string>
    <string name="video_duration">Videodauer</string>
    <string name="video_path">Videoweg</string>
    <string name="video_record">Videoaufnahme</string>
    <string name="video_recording">Videoaufzeichnung</string>
    <string name="video_rescolution">Video Auflösung</string>
    <string name="video_resolution">Video Auflösung</string>
    <string name="video_saved_path">Videoaufnahme erfolgreich: DCIMThird EyeVideos</string>
    <string name="watch_ad">Anzeige ansehen</string>
    <string name="watching_an_ad">Durch das Ansehen einer Anzeige erhalten Sie Zugriff auf die Wiedergabe des aufgezeichneten Videos</string>
    <string name="watermark_label_prefix">AdMob –</string>
    <string name="we_do_not_collect">Wir sammeln keine persönlichen Informationen von einem Benutzer. Persönliche Informationen ist privat. Alle Daten, die diese App aus dieser App machen, speichern Ihr Gerät. Diese App Sicherung oder Hochladen von Daten oder Benutzern.</string>
    <string name="welcome_to">Willkommen zu</string>
    <string name="wired_camera">Kabelkamera</string>
    <string name="wrong">( Falsch )</string>
    <string name="wrong_attempt">(Falscher Versuch)</string>
    <string name="yearly">Jährlich</string>
    <string name="yes_text">Ja</string>
    <string name="your_feedback">Ihr Feedback ist für uns wertvoll</string>
    <string name="zoom_camera">Kamera zoomen</string>
</resources>
