<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="OK">DE ACUERDO</string>
    <string name="_15_minutes">15 minutos</string>
    <string name="_1_minutes">1 minutos</string>
    <string name="_2_minutes">2 minutos</string>
    <string name="_30_minutes">30 minutos</string>
    <string name="_30_seconds">30 segundos</string>
    <string name="_5_minutes">5 minutos</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Ir a inicio</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Desplazarse hacia arriba</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Más opciones</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Hecho</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Ver todo</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Seleccionar una aplicación</string>
    <string name="abc_capital_off">DESACTIVADO</string>
    <string name="abc_capital_on">ACTIVADO</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Suprimir</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Intro</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Función +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Mayús +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Espacio</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menú +</string>
    <string name="abc_search_hint">Buscar…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Borrar consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Consulta de búsqueda</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Buscar</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Enviar consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Búsqueda por voz</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Compartir con</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Compartir con %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Ocultar</string>
    <string name="activate">Activar</string>
    <string name="activated">Activo</string>
    <string name="active_now">Activo ahora</string>
    <string name="ad_is_loading">AD se está cargando ...</string>
    <string name="ad_placement_here">Colocación de anuncios aquí</string>
    <string name="admin_deactivated_now">Admin Access Desactivated, ahora desinstale desde la configuración/aplicaciones</string>
    <string name="admin_permission">Esta aplicación utiliza el permiso de administrador del dispositivo (Desbloqueo de la pantalla del monitor) para detectar un intento incorrecto en su teléfono. Haga clic en el botón Activar para comenzar a capturar a la persona que desbloquea su teléfono cuando no esté cerca.</string>
    <string name="all_permissions_granted">Todos los permisos otorgados</string>
    <string name="allow">Permitir</string>
    <string name="allow_permissions">Permitir permisos</string>
    <string name="already_subscribe">Ya suscribir</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_chevron">Indicador de expansión de la hoja inferior</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_max_results_button_minus">Botón de resultados detectado por Maxium detectado</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_max_results_button_plus">Aumento del botón de resultados de Maxium detectado</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_thread_button_minus">Disminuir el número de hilos utilizados</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_thread_button_plus">Aumentar el número de hilos utilizados</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_threshold_button_minus">Disminución del umbral del botón de resultados de objetos detectados</string>
    <string name="alt_bottom_sheet_threshold_button_plus">Aumento del umbral del botón de resultados de objetos detectados</string>
    <string name="app_intro_back_button">ATRÁS</string>
    <string name="app_intro_done_button">HECHO</string>
    <string name="app_intro_image_content_description">gráficos</string>
    <string name="app_intro_next_button">SIGUIENTE</string>
    <string name="app_intro_skip_button">SALTAR</string>
    <string name="app_name">Cámara del tercer ojo</string>
    <string name="app_not_found">Aplicación no encontrada</string>
    <string name="applovin_agree_message">Por favor, presione \"Continuar\" si elige comenzar a usar nuestra aplicación.</string>
    <string name="applovin_alt_privacy_policy_text">Política de Privacidad</string>
    <string name="applovin_continue_button_text">Continuar</string>
    <string name="applovin_pp_and_tos_title">Para usar %s debe aceptar nuestros Términos y Condiciones Y afirmar que ha revisado nuestra Políza de Privacidad.</string>
    <string name="applovin_pp_title">Para usar %s, debe afirmar que ha revisado y aceptado nuestra Políza de Privacidad.</string>
    <string name="applovin_privacy_policy_text">Políza de Privacidad</string>
    <string name="applovin_terms_of_service_text">Términos y Condiciones</string>
    <string name="applovin_terms_of_use_text">Términos de Uso</string>
    <string name="are_you_sure_delete">¿Estás seguro de que deseas eliminar?</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_exit">Seguro que quieres salir ?</string>
    <string name="back_camera">Cámara trasera</string>
    <string name="background_video">Video de fondo</string>
    <string name="background_video_info">Es una herramienta útil para capturar momentos significativos, registrar conferencias o documentar actividades sin interrumpir el funcionamiento regular del dispositivo.</string>
    <string name="background_video_recording">Grabación de video de fondo</string>
    <string name="bath_1">Instrucciones para buscar cámara oculta dentro del baño:</string>
    <string name="bath_2">● Detrás o dentro de artículos decorativos como espejos, marcos de imágenes o arte de pared.</string>
    <string name="bath_3">● Ventilamentos internos o ventiladores de escape.</string>
    <string name="bath_4">● Inside Lights accesorios o enchufes eléctricos.</string>
    <string name="bath_5">● Detrás de los artículos de tocador o suministros de limpieza.</string>
    <string name="bath_6">● En el techo o en las esquinas de la habitación.</string>
    <string name="bath_step_eight">8) Asegúrese de privacidad: si encuentra una cámara oculta, asegúrese de que su privacidad esté protegida. Retire la cámara, desconecte o cúbrala para evitar una mayor vigilancia no autorizada.</string>
    <string name="bath_step_five">5) Verifique los dispositivos de grabación de audio: además de las cámaras, considere la posibilidad de dispositivos de grabación de audio ocultos. Busque micrófonos pequeños o equipos de grabación de audio en la habitación.</string>
    <string name="bath_step_four">4) Inspeccione los espejos y las superficies reflectantes: algunas cámaras ocultas se pueden ocultar detrás de los espejos o superficies reflectantes. Examine estas superficies de cerca para cualquier anomalía, como pequeños agujeros o irregularidades.</string>
    <string name="bath_step_one">1) Inspección visual: comience realizando una inspección visual exhaustiva del baño. Preste mucha atención a las áreas donde una cámara podría estar discretamente oculta, como:</string>
    <string name="bath_step_seven">7) Consulte a un profesional: si tiene fuertes sospechas pero no puede localizar cámaras ocultas por su cuenta, es aconsejable consultar con un profesional que se especialice en seguridad o contra-surveilancia. Pueden usar equipos especializados para barrer a fondo la habitación.</string>
    <string name="bath_step_six">6) Use su teléfono inteligente: algunas aplicaciones de teléfonos inteligentes están diseñadas para detectar cámaras ocultas analizando el espacio para emisiones infrarrojas inusuales. Puede descargar tales aplicaciones y usarlas para escanear el área.</string>
    <string name="bath_step_three">3) Use un detector de cámara: si tiene acceso a un detector de cámara o detector de errores, úselo para escanear el baño. Estos dispositivos pueden detectar la presencia de cámaras ocultas o señales de transmisión. Siga las instrucciones del fabricante para obtener los mejores resultados.</string>
    <string name="bath_step_two">2) Verifique los objetos inusuales: busque objetos inusuales o fuera del lugar en el baño. Las cámaras se pueden disfrazar como artículos cotidianos, así que preste atención a los artículos que parecen nuevos o desconocidos.</string>
    <string name="bathroom">Baño</string>
    <string name="bathroom_camera">Cámara de baño</string>
    <string name="bed_1">Instrucciones para buscar cámara oculta dentro del dormitorio:</string>
    <string name="bed_2">● Detrás o dentro de artículos decorativos como marcos de fotos o arte de pared.</string>
    <string name="bed_3">● En pequeños agujeros o huecos en las paredes, techos o muebles.</string>
    <string name="bed_4">● Entre dispositivos electrónicos o sus componentes.</string>
    <string name="bed_5">● Grillas de ventilación interna.</string>
    <string name="bed_6">● Detrás de cortinas o cortinas.</string>
    <string name="bed_step_eight">8) Consulte a un profesional: si tiene fuertes sospechas pero no puede localizar ninguna cámaras ocultas por su cuenta, es aconsejable consultar con un profesional que se especialice en seguridad o contra-surveilancia. Pueden usar equipos especializados para barrer a fondo la habitación.</string>
    <string name="bed_step_five">5) Escanee en busca de luces inusuales: apague las luces y busque cualquier brillo inusual o luces LED que puedan indicar la presencia de una cámara oculta. Muchas cámaras tienen pequeñas luces indicadoras que podrían regalarlas.</string>
    <string name="bed_step_four">4) Inspeccione los espejos y las superficies reflectantes: algunas cámaras ocultas se pueden ocultar detrás de los espejos unidireccionales o las superficies reflectantes. Examine estas superficies de cerca para cualquier anomalía.</string>
    <string name="bed_step_nine">9) Asegúrese de privacidad: si encuentra una cámara oculta, asegúrese de que su privacidad esté protegida. Retire la cámara, desconecte o cúbrala para evitar una mayor vigilancia no autorizada.</string>
    <string name="bed_step_one">1) Inspección visual: comience realizando una inspección visual exhaustiva del dormitorio. Preste mucha atención a los objetos o áreas donde una cámara podría estar discretamente oculta, como:</string>
    <string name="bed_step_seven">7) Use su teléfono inteligente: algunas aplicaciones de teléfonos inteligentes están diseñadas para detectar cámaras ocultas analizando el espacio para emisiones infrarrojas inusuales. Puede descargar tales aplicaciones y usarlas para escanear el área.</string>
    <string name="bed_step_six">6) Busque dispositivos de grabación de audio: además de las cámaras, considere la posibilidad de dispositivos de grabación de audio ocultos. Verifique los micrófonos pequeños o el equipo de grabación de audio en la habitación.</string>
    <string name="bed_step_three">3) Use un detector de cámara: si tiene acceso a un detector de cámara o detector de errores, úselo para escanear la habitación. Estos dispositivos pueden detectar la presencia de cámaras ocultas o señales de transmisión. Siga las instrucciones del fabricante para obtener los mejores resultados.</string>
    <string name="bed_step_two">2) Verifique los cables inusuales: busque cables o cables sospechosos o fuera del lugar que puedan conducir a una cámara oculta. Tenga cuidado y evite manipular el cableado eléctrico.</string>
    <string name="bedroom">Dormitorio</string>
    <string name="bedroom_camera">Cámara de dormitorio</string>
    <string name="bottomsheet_action_collapse">Ocultar la hoja inferior</string>
    <string name="bottomsheet_action_expand">Mostrar la hoja inferior</string>
    <string name="bottomsheet_action_expand_halfway">Desplegar hasta la mitad</string>
    <string name="bottomsheet_drag_handle_clicked">Controlador de arrastre tocado dos veces</string>
    <string name="bottomsheet_drag_handle_content_description">Controlador de arrastre</string>
    <string name="call_notification_answer_action">Responder</string>
    <string name="call_notification_answer_video_action">Vídeo</string>
    <string name="call_notification_decline_action">Rechazar</string>
    <string name="call_notification_hang_up_action">Colgar</string>
    <string name="call_notification_incoming_text">Llamada entrante</string>
    <string name="call_notification_ongoing_text">Llamada en curso</string>
    <string name="call_notification_screening_text">Filtrando una llamada entrante</string>
    <string name="camera">Acceso a la cámara</string>
    <string name="camera_access_info">Permiso de la cámara requerido para acceder a la cámara del dispositivo para capturar la imagen del intruso en la contraseña incorrecta.</string>
    <string name="camera_detector">Detectar cámara inalámbrica</string>
    <string name="camera_permission_is_permanently_denied">El permiso de la cámara está denegado permanentemente. Habilítalo en la configuración de la aplicación para continuar.</string>
    <string name="camera_permission_needed">Se necesita permiso de cámara</string>
    <string name="camera_permission_required">Esta aplicación necesita el permiso de la cámara para funcionar correctamente. Concédelo en el siguiente mensaje o habilítalo en la configuración de la aplicación.</string>
    <string name="camera_permission_required_title_perm">Se requiere permiso de cámara</string>
    <string name="camera_preview">Vista previa de la cámara</string>
    <string name="camera_preview_size">Tamaño de vista previa de la cámara</string>
    <string name="camera_select">Cámara</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="cancel_subscription">Cancelar suscripción</string>
    <string name="catch_the_intruder">Atrapa al intruso</string>
    <string name="change_app_language">Cambiar lenguaje de aplicaciones</string>
    <string name="change_camera_preview_size">Cambiar el tamaño de la vista previa de la cámara</string>
    <string name="change_color">Cambiar el color</string>
    <string name="changing">Cambiando</string>
    <string name="changing_1">Instrucciones para buscar una cámara oculta dentro del vestuario:</string>
    <string name="changing_2">● Alrededor de los ganchos, estantes o cualquier accesorio.</string>
    <string name="changing_3">● Detrás o dentro de los estantes o perchas de ropa.</string>
    <string name="changing_4">● Dentro o detrás de los espejos.</string>
    <string name="changing_5">● En esquinas, techos o paredes.</string>
    <string name="changing_6">● Grillas de ventilación interna.</string>
    <string name="changing_camera">Vestuario</string>
    <string name="changing_step_eight">8) Alerta a otros: si tiene sospechas de una cámara oculta en un vestuario, primero, asegure su seguridad y la privacidad de los demás. Informe silenciosamente a otras personas que usan el vestuario para ser discretos y evite cambiar hasta que se resuelva la situación.</string>
    <string name="changing_step_five">5) Consulte la gerencia: si se encuentra en un establecimiento comercial, informe a la gerencia o al personal sobre sus sospechas de inmediato. Deben abordar la situación de inmediato y pueden involucrar a la aplicación de la ley si es necesario.</string>
    <string name="changing_step_four">4) Inspeccione los espejos y las superficies reflectantes: algunas cámaras ocultas se pueden ocultar detrás de los espejos o superficies reflectantes. Examine estas superficies de cerca para cualquier anomalía, como pequeños agujeros o irregularidades.</string>
    <string name="changing_step_one">1) Inspección visual: comience realizando una inspección visual del vestuario. Preste mucha atención a las áreas donde se podría ocultar una cámara, como:</string>
    <string name="changing_step_seven">7) Informe a las autoridades: si descubre una cámara oculta en un vestuario, es esencial informarlo a las autoridades apropiadas, como la policía, ya que esta es una violación grave de la privacidad y puede ser ilegal.</string>
    <string name="changing_step_six">6) Asegúrese de privacidad: si encuentra una cámara oculta, asegúrese de que su privacidad y la privacidad de los demás estén protegidas. No tambalee con la cámara, sino que la cubra discretamente o se aleje de su vista.</string>
    <string name="changing_step_three">3) Use un detector de cámara: si tiene acceso a un detector de cámara o detector de errores, úselo para escanear el vestuario discretamente. Estos dispositivos pueden detectar la presencia de cámaras ocultas o señales de transmisión. Siga las instrucciones del fabricante para obtener los mejores resultados.</string>
    <string name="changing_step_two">2) Verifique los objetos inusuales: busque cualquier objeto inusual o fuera del lugar que pueda disfrazar una cámara. Las cámaras ocultas en los vestuarios generalmente están diseñadas para combinarse con los alrededores.</string>
    <string name="character_counter_content_description">Caracteres introducidos: %1$d de %2$d</string>
    <string name="character_counter_overflowed_content_description">Límite de caracteres superado (%1$d de %2$d)</string>
    <string name="check_history">Verificar el historial</string>
    <string name="check_internet_connection">Verifique la conexión a Internet y vuelva a intentarlo</string>
    <string name="check_who_unlock_your_phone">Verifique quién desbloquea su teléfono</string>
    <string name="choose_lang">Elige lengua</string>
    <string name="choose_your_plan">Elige tu plan</string>
    <string name="clear_text_end_icon_content_description">Borrar texto</string>
    <string name="click_to_open">Haga clic para abrir ahora</string>
    <string name="color_opacity">Opacidad del color</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Habilitar</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">%1$s no funcionará hasta que no habilites Servicios de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Habilita Servicios de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Instalar</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">%1$s no se ejecutará si los Servicios de Google Play no están instalados en tu dispositivo.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Descargar Servicios de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_channel_name">Disponibilidad Servicios de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Error de Servicios de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">La aplicación %1$s tiene problemas con los Servicios de Google Play. Vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">No es posible ejecutar la aplicación %1$s sin los Servicios de Google Play, que no son compatibles con tu dispositivo.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Actualizar</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">%1$s no funcionará hasta que no actualices Servicios de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Actualiza Servicios de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">%1$s no se ejecutará hasta que finalice la actualización en curso de Servicios de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">Se necesita una nueva versión de Servicios de Google Play. Se actualizará en breve.</string>
    <string name="common_open_on_phone">Abrir en teléfono</string>
    <string name="common_signin_button_text">Iniciar sesión</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Iniciar sesión con Google</string>
    <string name="contact_support_title">Atención al cliente</string>
    <string name="contact_vip_support_title">Atención al cliente VIP</string>
    <string name="copy">Copiar</string>
    <string name="crop">Cultivo</string>
    <string name="deactivate_admin">Desactivar el acceso de administrador y luego desinstalarlo</string>
    <string name="delay_a_milliseconds">Retrasar un milisegundos para esperar antes de tomar fotos</string>
    <string name="delegate_spinner_titles_1">UPC</string>
    <string name="delegate_spinner_titles_2">GPU</string>
    <string name="delegate_spinner_titles_3">NNAPI</string>
    <string name="delete">Borrar</string>
    <string name="delete_confirmation">¿Estás seguro de que quieres eliminar todas las imágenes?</string>
    <string name="detect">Detectar</string>
    <string name="detect_camera">Detectar cámara</string>
    <string name="detect_camera_near_you">Detectar la cámara cerca de ti</string>
    <string name="detect_infrared_camera">Detectar cámara infrarroja</string>
    <string name="detect_object_around_you">Detectar objeto a su alrededor</string>
    <string name="detect_wired_camera">Detectar cámara con cable</string>
    <string name="detect_wired_info">Para identificar una cámara con cable, busque cualquier objeto sospechoso y acerca la aplicación a ellos. Si escucha un sonido de pitido u observa un aumento en las lecturas, es probable que sea una cámara con cable.</string>
    <string name="device_admin_explanation">Solo para fines de experimentación</string>
    <string name="device_storage">Requirió su permiso para acceder al almacenamiento de dispositivos y obtener una selfie de intruso.</string>
    <string name="done">Hecho</string>
    <string name="empty_history">Historia vacía</string>
    <string name="empty_recording_list">Lista de grabación vacía</string>
    <string name="enjoy_these_amazing_features">Disfruta de estas increíbles características</string>
    <string name="error_a11y_label">Error: no válida</string>
    <string name="error_icon_content_description">Error</string>
    <string name="error_in_capturing_the_video">Error al capturar el video</string>
    <string name="exit">Salida</string>
    <string name="exit_app">Aplicación de salida</string>
    <string name="exit_confirm">Confirmar salida</string>
    <string name="expand_button_title">Ajustes avanzados</string>
    <string name="exposed_dropdown_menu_content_description">Mostrar menú desplegable</string>
    <string name="extreme_radiation">Radiación extrema detectada</string>
    <string name="fallback_menu_item_copy_link">Copiar enlace</string>
    <string name="fallback_menu_item_open_in_browser">Abrir en el navegador</string>
    <string name="fallback_menu_item_share_link">Compartir enlace</string>
    <string name="feedback">Comentario</string>
    <string name="fhd_1080p">Full HD 1080p</string>
    <string name="find_camera">Encontrar cámara</string>
    <string name="find_infrared_camera_near_you">Encuentra una cámara infrarroja cerca de ti</string>
    <string name="folder">Carpeta</string>
    <string name="for_a_better_user_experience_please_select_the_first_option_in_the_camera_permissions_allow_only_while_using_the_app">Para una mejor experiencia de usuario, seleccione la primera opción en los permisos de la cámara: \'Permitir solo mientras se usa la aplicación\'.</string>
    <string name="frame">Marco</string>
    <string name="front_camera">Cámara frontal</string>
    <string name="gallery">Galería</string>
    <string name="gallery_not_open">No se puede abrir durante la grabación</string>
    <string name="get_premium">Hazte premium</string>
    <string name="get_started">Empezar</string>
    <string name="go_to_settings">Ir a configuración</string>
    <string name="grant">Conceder</string>
    <string name="hd_720p">alta definición 720p</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hola fragmento en blanco</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="hide">Esconder</string>
    <string name="high_quality_video_recordings">Grabaciones de video de alta calidad</string>
    <string name="high_radiation">Altas radiaciones detectadas</string>
    <string name="highest">MÁS ALTO</string>
    <string name="history">Historia</string>
    <string name="home">Hogar</string>
    <string name="how_to_get_intruder_image">Cómo obtener una imagen de intruso</string>
    <string name="how_to_use">Cómo utilizar ?</string>
    <string name="icon_content_description">Icono del cuadro de diálogo</string>
    <string name="identify_wireless_camera">Identificar cámara inalámbrica</string>
    <string name="inactive">Inactivo</string>
    <string name="infared_info">Si ve una luz blanca en su pantalla, que es invisible a simple vista, es luz infrarroja.</string>
    <string name="inference_time">Tiempo de inferencia</string>
    <string name="info_1">Si alguien ingresa un PIN o contraseña incorrectos</string>
    <string name="info_2">Paso 1</string>
    <string name="info_3">Presione el botón del tercer ojo para ver las imágenes del intruso</string>
    <string name="info_4">Paso 2</string>
    <string name="info_5">Intentan desbloquear tu teléfono</string>
    <string name="info_6">Paso 3</string>
    <string name="information">Información</string>
    <string name="infrared_camera">Cámara infrarroja</string>
    <string name="intruder_alert">Alerta de intrusos</string>
    <string name="intruder_detected">Intruso detectado</string>
    <string name="intruder_detection">Detección de intrusos</string>
    <string name="intruder_info">Capture fotos usando la cámara frontal cuando se ingresa un pin o patrón incorrecto en la pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="intruder_selfie">Selfie intruso</string>
    <string name="intruder_selfie_detected">Selfie de intruso detectado</string>
    <string name="it_will_take">Tomará algún tiempo monitorear los intentos de desbloqueo</string>
    <string name="item_view_role_description">Pestaña</string>
    <string name="label_confidence_threshold">Límite</string>
    <string name="label_delegate">Delegar</string>
    <string name="label_interence_time">Tiempo de inferencia</string>
    <string name="label_max_results">Resultados máximos</string>
    <string name="label_models">Modelo de ml</string>
    <string name="label_threads">Número de hilos</string>
    <string name="large">Grande</string>
    <string name="last_seen">Ultima vez visto</string>
    <string name="last_seen_not_detected">La última última vez no se detectó</string>
    <string name="low_radiation">Bajas radiaciones detectadas</string>
    <string name="lowest">MÁS BAJO</string>
    <string name="main_features">Principales características</string>
    <string name="material_clock_toggle_content_description">Selecciona AM o PM</string>
    <string name="material_hour_24h_suffix">%1$s horas</string>
    <string name="material_hour_selection">Seleccionar hora</string>
    <string name="material_hour_suffix">%1$s en punto</string>
    <string name="material_minute_selection">Seleccionar minutos</string>
    <string name="material_minute_suffix">%1$s minutos</string>
    <string name="material_timepicker_am">a. m.</string>
    <string name="material_timepicker_clock_mode_description">Cambia al modo de reloj para escribir la hora.</string>
    <string name="material_timepicker_hour">Hora</string>
    <string name="material_timepicker_minute">Minuto</string>
    <string name="material_timepicker_pm">p. m.</string>
    <string name="material_timepicker_select_time">Seleccionar la hora</string>
    <string name="material_timepicker_text_input_mode_description">Cambia al modo de introducción de texto para escribir la hora.</string>
    <string name="max_attempts">Intentos máximos</string>
    <string name="max_attempts_info">Solo se tomará una foto si estos muchos intentos han fallado</string>
    <string name="medium">Medio</string>
    <string name="models_spinner_titles_1">MobileNet V1</string>
    <string name="models_spinner_titles_2">Det eficiente Lite0</string>
    <string name="models_spinner_titles_3">Det eficiente Lite1</string>
    <string name="models_spinner_titles_4">Det eficiente Lite2</string>
    <string name="monthly">Mensual</string>
    <string name="move_phone">Mueva el teléfono más cerca del dispositivo sospechoso</string>
    <string name="mtrl_checkbox_state_description_checked">Marcada</string>
    <string name="mtrl_checkbox_state_description_indeterminate">Marcada parcialmente</string>
    <string name="mtrl_checkbox_state_description_unchecked">Sin marcar</string>
    <string name="mtrl_chip_close_icon_content_description">Retirar %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_next_month">Cambiar al mes siguiente</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_prev_month">Cambiar al mes anterior</string>
    <string name="mtrl_picker_cancel">Cancelar</string>
    <string name="mtrl_picker_confirm">Aceptar</string>
    <string name="mtrl_picker_day_of_week_column_header">%1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_end_date_description">Fecha de finalización: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_navigate_to_current_year_description">Ir al año actual, %1$d</string>
    <string name="mtrl_picker_navigate_to_year_description">Ir al año %1$d</string>
    <string name="mtrl_picker_save">Guardar</string>
    <string name="mtrl_picker_start_date_description">Fecha de inicio: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_today_description">Hoy, %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_calendar_input_mode">Cambiar al modo de introducción Calendario</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_day_selection">Toca para cambiar a la vista de calendario</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_text_input_mode">Cambiar al modo de introducción Texto</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_year_selection">Toca para cambiar a la vista de año</string>
    <string name="mtrl_timepicker_cancel">Cancelar</string>
    <string name="mtrl_timepicker_confirm">Aceptar</string>
    <string name="native_body">Cuerpo</string>
    <string name="native_headline">Título</string>
    <string name="native_media_view">Vista del contenido multimedia</string>
    <string name="need_help">Necesitas ayuda ?</string>
    <string name="new_update_available">Nueva actualización disponible !</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="no_commitment_cancel_anytime">Sin compromiso. Cancelar en cualquier momento.</string>
    <string name="no_intruder_images">Sin imágenes intrusas</string>
    <string name="no_settings_can">No hay cambio de configuración durante la grabación</string>
    <string name="no_thanks_exit">No gracias &amp; Salida</string>
    <string name="normal_radiation">Radiación normal</string>
    <string name="not_now">Ahora no</string>
    <string name="not_set">Sin establecer</string>
    <string name="not_supported">Su dispositivo carece de la capacidad de detectar sensores electromagnéticos. Utilice un dispositivo diferente para medir la radiación.</string>
    <string name="note">Nota:</string>
    <string name="note_into">Sin otorgar este permiso, no podrá capturar una foto del intruso después de un intento incorrecto.</string>
    <string name="notification">Notificación</string>
    <string name="notification_access">Acceso a la notificación</string>
    <string name="notification_info">Se requiere un permiso de notificación para recibir alerta cuando se captura un intruso</string>
    <string name="notifications_permission_confirm">Permitir</string>
    <string name="notifications_permission_decline">No permitir</string>
    <string name="notifications_permission_title">¿Permitir que la aplicación te envíe notificaciones?</string>
    <string name="now_unistall">Ahora desinstale desde la configuración/aplicaciones</string>
    <string name="number_of_pictures">Número de fotos</string>
    <string name="number_of_pictures_taken">Número de fotos tomadas para cada detección</string>
    <string name="number_of_unlock_attempts">Número de intentos de desbloqueo</string>
    <string name="object_detector">Detector de objetos</string>
    <string name="object_info">Un detector de objetos es un sistema de inteligencia artificial que identifica y localiza objetos en imágenes o videos digitales.</string>
    <string name="off_screen_video_recording">Capturar video en el fondo</string>
    <string name="offline_dialog_image_description">Icono</string>
    <string name="offline_dialog_text">Gracias por tu interés.\nTe daremos más información cuando vuelvas a estar online.</string>
    <string name="offline_notification_title">Vuelves a estar online. ¿Seguimos por donde lo dejamos?</string>
    <string name="offline_notification_title_with_advertiser">Vuelves a estar online. Sigue informándote sobre %s.</string>
    <string name="offline_opt_in_confirm">Aceptar</string>
    <string name="offline_opt_in_decline">No, gracias</string>
    <string name="offline_opt_in_message">Te enviaremos una notificación que incluirá un enlace al sitio web del anunciante.</string>
    <string name="offline_opt_in_title">Se abrirá el anuncio cuando recuperes la conexión.</string>
    <string name="offscreen_recording">Grabación fuera de pantalla</string>
    <string name="ok">DE ACUERDO</string>
    <string name="open">Abierto</string>
    <string name="open_settings">Abrir configuración</string>
    <string name="other_features">Otras características</string>
    <string name="outdoor_1">Instrucciones para buscar cámara oculta fuera de la habitación:</string>
    <string name="outdoor_2">● Alrededor del marco o entrada de la puerta.</string>
    <string name="outdoor_3">● Cerca de ventanas o aberturas de ventilación.</string>
    <string name="outdoor_4">● En las esquinas del exterior del edificio.</string>
    <string name="outdoor_5">● Entre follaje, árboles o paisajismo cerca de la habitación.</string>
    <string name="outdoor_6">● En las paredes exteriores.</string>
    <string name="outside">Afuera</string>
    <string name="outside_camera">Cámara exterior</string>
    <string name="outside_step_eight">8) Asegúrese de privacidad: si encuentra una cámara oculta, asegúrese de que su privacidad esté protegida. Si está en su propiedad, tiene derecho a eliminarla. Si está en un espacio público, comuníquese con las autoridades locales e informe la situación.</string>
    <string name="outside_step_five">5) Busque dispositivos de grabación de audio: considere la posibilidad de dispositivos de grabación de audio ocultos también. Busque micrófonos o equipos de grabación de audio colocados fuera de la habitación.</string>
    <string name="outside_step_four">4) Inspeccione los accesorios de iluminación: revise los accesorios de iluminación al aire libre, como luces de seguridad, para cualquier componente inusual o adicional que pueda ser cámaras o dispositivos de grabación.</string>
    <string name="outside_step_one">1) Inspección visual: comience realizando una inspección visual del exterior de la habitación. Busque cualquier área donde una cámara pueda estar oculta o montada, como:</string>
    <string name="outside_step_seven">7) Consulte a un profesional: si tiene fuertes sospechas pero no puede localizar cámaras ocultas por su cuenta, es aconsejable consultar con un profesional que se especialice en seguridad o contra-surveilancia. Pueden usar equipos especializados para barrer a fondo el área.</string>
    <string name="outside_step_six">6) Use su teléfono inteligente: algunas aplicaciones de teléfonos inteligentes están diseñadas para detectar cámaras ocultas analizando los alrededores para emisiones infrarrojas inusuales. Puede descargar tales aplicaciones y usarlas para escanear el área.</string>
    <string name="outside_step_three">3) Use un detector de cámara: si tiene acceso a un detector de cámara o detector de errores, úselo para escanear el área fuera de la habitación. Estos dispositivos pueden detectar la presencia de cámaras ocultas o señales de transmisión. Siga las instrucciones del fabricante para obtener los mejores resultados.</string>
    <string name="outside_step_two">2) Verifique los objetos inusuales: preste atención a cualquier objeto o equipo inusual o fuera del lugar cerca de la habitación. Las cámaras pueden disfrazarse como artículos cotidianos o accesorios al aire libre.</string>
    <string name="overlay_permission">Permiso de superposición</string>
    <string name="overlay_permission_info">Este permiso permite que una aplicación se muestre en la parte superior de otras aplicaciones. Recordadora de videos de fondo requerida permiso de superposición para grabar video.</string>
    <string name="password_toggle_content_description">Mostrar contraseña</string>
    <string name="permission_audio_info">Se requiere este permiso para grabar audio mientras graba un video de fondo.</string>
    <string name="permission_required">Permisos de usuario</string>
    <string name="permission_settings_message">Es posible que esta aplicación no funcione correctamente sin los permisos solicitados. Abra la pantalla de configuración de la aplicación para modificar los permisos de la aplicación.</string>
    <string name="permissions_alert">Alerta de permisos</string>
    <string name="permissions_required">Permisos necesarios</string>
    <string name="personalized_ads">Anuncios personalizados</string>
    <string name="ph_customer_support">Atención al cliente</string>
    <string name="ph_customer_support_summary">Díganos qué cambios le gustaría ver o errores que haya descubierto.</string>
    <string name="ph_delete_account">Borrar cuenta</string>
    <string name="ph_delete_account_summary">Realice una solicitud para eliminar su cuenta.</string>
    <string name="ph_feature_1">Atrapar intrusos en el dispositivo</string>
    <string name="ph_feature_2">Detectar cámaras</string>
    <string name="ph_feature_3">Grabaciones en calidad HD</string>
    <string name="ph_feature_4">Atención al cliente VIP</string>
    <string name="ph_feature_5">Eliminar anuncios</string>
    <string name="ph_get_special_price">Consigue un precio especial</string>
    <string name="ph_limited_time_offer">Oferta de tiempo limitado</string>
    <string name="ph_offer_basic">Básico</string>
    <string name="ph_offer_premium">Premium</string>
    <string name="ph_one_time_offer_name">Prémium de por vida</string>
    <string name="ph_open_settings">Configuración abierta</string>
    <string name="ph_open_settings_summary">Acceso rápido a las preferencias de la aplicación</string>
    <string name="ph_personalized_ads">Anuncios personalizados</string>
    <string name="ph_personalized_ads_summary">Toque para personalizar su experiencia publicitaria y disfrute de contenido personalizado según sus intereses.</string>
    <string name="ph_privacy_policy">política de privacidad</string>
    <string name="ph_privacy_policy_summary">Lea la Política de Privacidad.</string>
    <string name="ph_rate_us">Nos califica</string>
    <string name="ph_rate_us_summary">¿Te gusta esta app? Por favor apóyalo con 5 estrellas.</string>
    <string name="ph_remove_ads">Quitar anuncios</string>
    <string name="ph_remove_ads_summary">Elimine todos los anuncios dentro de la aplicación.</string>
    <string name="ph_settings">Ajustes</string>
    <string name="ph_share_app">Compartir</string>
    <string name="ph_share_app_summary">¿Quieres compartir esta aplicación con tus amigos?</string>
    <string name="ph_start_30_day_trial_cta">EMPEZAR PRUEBA GRATIS DE 30 DÍAS</string>
    <string name="ph_start_3_day_trial_cta">EMPEZAR PRUEBA GRATIS DE 3 DÍAS</string>
    <string name="ph_start_7_day_trial_cta">EMPEZAR PRUEBA GRATIS DE 7 DÍAS</string>
    <string name="ph_start_like_pro">Empieza como un profesional</string>
    <string name="ph_start_premium_cta">COMENZAR PREMIUM</string>
    <string name="ph_start_trial_cta">INICIAR PRUEBA GRATIS</string>
    <string name="ph_terms">Términos de servicio</string>
    <string name="ph_terms_summary">Lea los términos y condiciones.</string>
    <string name="ph_try_limited">o prueba la versión limitada</string>
    <string name="ph_unlock_all_features">Desbloquea todas las funciones</string>
    <string name="ph_version">Versión:</string>
    <string name="ph_vip_customer_support">Atención al cliente VIP</string>
    <string name="photo_log">Registro de fotos</string>
    <string name="photo_path">Sendero</string>
    <string name="picture_delay">Retraso de la imagen</string>
    <string name="picture_delay_info">Retraso en milisegundos para esperar antes de tomar una foto. Establecer este valor en menos de 1000 (1 segundo) puede causar una imagen negra. Si obtiene imágenes negras, aumente este valor.</string>
    <string name="please_share">Comparta sus pensamientos sobre nuestro servicio.</string>
    <string name="please_wait_camera_is_loading">Por favor espera, la cámara se está cargando</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" se ha copiado en el portapapeles.</string>
    <string name="premium">De primera calidad</string>
    <string name="premium_subscription_info">La suscripción se factura tras finalizar la prueba y se renovará automáticamente. Cancele la suscripción en cualquier momento anterior para evitar su facturación.</string>
    <string name="premium_terms_and_conditions">Al continuar, acepta los &lt;a href=%1$s&gt;Términos&lt;/a&gt; y &lt;a href=%2$s&gt;Políticas de Privacidad&lt;/a&gt;.</string>
    <string name="preparing_recording">Preparando la grabación ...</string>
    <string name="preview_size">Tamaño de vista previa</string>
    <string name="privacy_policy">política de privacidad</string>
    <string name="pro_info">El acceso a este contenido es exclusivo de nuestra versión premium. Actualice ahora para desbloquear y disfrutar de funciones premium.</string>
    <string name="rate">Tasa</string>
    <string name="rate_dialog_subtitle">Danos 5 estrellas para que lo sepamos</string>
    <string name="rate_dialog_thanks">¡Gracias!</string>
    <string name="rate_dialog_title">¿Te gusta\nnuestra aplicación?</string>
    <string name="rate_us">Nos califica</string>
    <string name="rate_us_description">Estamos trabajando duro para ofrecer una mejor experiencia de usuario.\nLe agradeceríamos mucho que nos pudiera calificar.</string>
    <string name="rate_us_hint">Lo mejor que podemos conseguir</string>
    <string name="rate_us_title">¿Te gusta \n %s?</string>
    <string name="rationale_permission">La aplicación necesita permisos para poder utilizar las funciones.</string>
    <string name="record">Registro</string>
    <string name="record_audio">Grabar audio</string>
    <string name="record_video_not_supported">Este dispositivo no admite la grabación de vídeo</string>
    <string name="record_without_audio">Grabar sin audio</string>
    <string name="recorded_videos">Vídeos grabados</string>
    <string name="recording_has_been_started">¡La grabación ha comenzado!</string>
    <string name="recording_is_on">La grabación está activada</string>
    <string name="recording_service">El servicio de grabación se está ejecutando</string>
    <string name="recording_started">La grabación de video comenzó</string>
    <string name="remove_ads">Quitar anuncios</string>
    <string name="s1">Guardar imagen</string>
    <string name="s2">¿Permitir que el anuncio almacene imágenes en la galería de imágenes?</string>
    <string name="s3">Aceptar</string>
    <string name="s4">Rechazar</string>
    <string name="s5">Crear evento de calendario</string>
    <string name="s6">¿Permitir que el anuncio cree un evento de calendario?</string>
    <string name="s7">Anuncio de prueba</string>
    <string name="saved_to_gallery">Guardado en la galería</string>
    <string name="saved_to_gallery_info">Si se verifica, la imagen se guardará en la galería (otras aplicaciones podrán verlas), si no, se almacenarán en la aplicación en sí (ninguna otra aplicación puede verlas)</string>
    <string name="sd_480p">SD 480p</string>
    <string name="search_menu_title">Buscar</string>
    <string name="searchview_clear_text_content_description">Borrar texto</string>
    <string name="searchview_navigation_content_description">Atrás</string>
    <string name="select">Seleccionar</string>
    <string name="select_camera_for_background_video_recording">Seleccione la cámara para la grabación de video de fondo</string>
    <string name="select_the_desired">Seleccione la calidad deseada para la grabación de video.</string>
    <string name="select_the_desired_camera">Seleccione el tamaño de vista previa de la cámara que desee</string>
    <string name="select_the_maximum_duration">Seleccione la duración máxima para la grabación de video</string>
    <string name="select_video_resolution">Seleccionar resolución de video</string>
    <string name="selfie_info">La función Intruder Selfie lo ayudará a capturar fotos de cualquier persona que intente desbloquear su teléfono móvil cuando no esté presente.</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="send_us_a_feedback">Envíanos un comentario</string>
    <string name="sensor_not_supported">Sensor no es compatible</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="settings_locked">Configuración bloqueada durante la grabación en curso.</string>
    <string name="share">Compartir</string>
    <string name="share_image">Compartir imagen</string>
    <string name="share_with_friends">Compartir con amigos</string>
    <string name="show_a_notification">Mostrar una notificación cuando se ha detectado un intruso</string>
    <string name="show_preview">Mostrar vista previa</string>
    <string name="side_sheet_accessibility_pane_title">Hoja lateral</string>
    <string name="skip_text">Saltar</string>
    <string name="sku_price_default">{0}/después de la prueba GRATIS</string>
    <string name="sku_price_monthly_30d_trial">{0}/mes después de la prueba GRATIS de 30 días</string>
    <string name="sku_price_monthly_3d_trial">{0}/mes después de la prueba GRATIS de 3 días</string>
    <string name="sku_price_monthly_7d_trial">{0}/mes después de la prueba GRATIS de 7 días</string>
    <string name="sku_price_monthly_no_trial">{0}/mes</string>
    <string name="sku_price_onetime">Un único pago de {0}</string>
    <string name="sku_price_weekly_30d_trial">{0}/semana después de la prueba GRATIS de 30 días</string>
    <string name="sku_price_weekly_3d_trial">{0}/semana después de la prueba GRATIS de 3 días</string>
    <string name="sku_price_weekly_7d_trial">{0}/semana después de la prueba GRATIS de 7 días</string>
    <string name="sku_price_weekly_no_trial">{0}/semana</string>
    <string name="sku_price_yearly_30d_trial">{0}/año después de la prueba GRATIS de 30 días</string>
    <string name="sku_price_yearly_3d_trial">{0}/año después de la prueba GRATIS de 3 días</string>
    <string name="sku_price_yearly_7d_trial">{0}/año después de la prueba GRATIS de 7 días</string>
    <string name="sku_price_yearly_no_trial">{0}/año</string>
    <string name="small">Pequeño</string>
    <string name="start">Comenzar</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="stop">Detener</string>
    <string name="storage_access">Acceso de almacenamiento</string>
    <string name="storage_emulated_0_dcim_third_eye_images">/almacenamiento/emulado/0/dcim/tercer ojo/imágenes</string>
    <string name="storage_emulated_0_dcim_third_eye_videos">/almacenamiento/emulado/0/dcim/tercer ojo/videos</string>
    <string name="storage_permission_required">Esta aplicación necesita el permiso de Almacenamiento para funcionar correctamente. Concédelo en el siguiente mensaje o habilítalo en la configuración de la aplicación.</string>
    <string name="sub_info">El pago se cargará a su cuenta de Google Play al final de la confirmación de la compra de su prueba si no está comenzando una prueba. La suscripción se renueva automáticamente a menos que se cancele al menos 24 horas antes del final de su prueba o período actual. Su cuenta se cobrará. Cancelar en cualquier momento</string>
    <string name="subscribe">Continuar</string>
    <string name="subscription_term_of_service">Suscripción | Términos de servicio</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="support_hint">Describa el problema (al menos 20 caracteres)</string>
    <string name="swipe_left_or_right">Deslizar hacia la izquierda o hacia la derecha</string>
    <string name="tab_to_start_recording">Pestaña para comenzar a grabar</string>
    <string name="take_photo">Tome una foto después de 1 intento incorrecto</string>
    <string name="taking_picture_of_intruder">Tomando fotografía de un intruso</string>
    <string name="terms_and_conditions">Términos y condiciones</string>
    <string name="tfe_od_camera_error">Este dispositivo no admite la API de cámara2.</string>
    <string name="third_eye">Tercer ojo</string>
    <string name="third_eye_activated">El tercer ojo está activado</string>
    <string name="third_eye_camera">Cámara del tercer ojo</string>
    <string name="third_eye_won_t_work">El tercer ojo no funcionará correctamente sin estos permisos.</string>
    <string name="this_app_needs_camera_access">Esta aplicación necesita acceso a la cámara para detectar objetos. Por favor, concédele permiso para continuar.</string>
    <string name="this_app_needs_the_camera">Esta aplicación necesita el permiso de la cámara. Habilítelo en la configuración de la aplicación.</string>
    <string name="this_app_needs_the_storage">Esta aplicación necesita el permiso de Almacenamiento. Habilítelo en la configuración de la aplicación.</string>
    <string name="threads">Hilos</string>
    <string name="tips_and_tricks">Consejos &amp; Trucos</string>
    <string name="tips_to_find">Consejos para encontrar una cámara oculta</string>
    <string name="to_detect_infrared">Para detectar la cámara infrarroja, mueva su teléfono a un dispositivo sospechoso si detecta una luz verde o azul en su pantalla, que es invisible a simple vista, es luz infrarroja y puede ser una cámara infrarroja</string>
    <string name="try_again">Intentar otra vez</string>
    <string name="uhd_2160p">HD 2160p</string>
    <string name="uninstall">Desinstalar</string>
    <string name="unlimited">Ilimitado</string>
    <string name="unlock_attempt">(Intento de desbloqueo)</string>
    <string name="unlock_history">Desbloquear la historia</string>
    <string name="unlock_video_playback">Desbloquear reproducción de vídeo</string>
    <string name="update_now">Actualizar ahora</string>
    <string name="upgrade_to_premium_for_seamless">Actualízate a Premium para disfrutar sin problemas</string>
    <string name="v7_preference_off">DESACTIVADA</string>
    <string name="v7_preference_on">ACTIVADO</string>
    <string name="vibrate_on_recording">Vibrar en la grabación</string>
    <string name="video_deleted">Archivo eliminado</string>
    <string name="video_duration">Duración del vídeo</string>
    <string name="video_path">Ruta de video</string>
    <string name="video_record">Grabación de video</string>
    <string name="video_recording">Grabación de vídeo</string>
    <string name="video_rescolution">Resolución de video</string>
    <string name="video_resolution">Resolución de video</string>
    <string name="video_saved_path">La captura de vídeo se realizó correctamente: DCIMThird eyeVideos</string>
    <string name="watch_ad">Ver anuncio</string>
    <string name="watching_an_ad">Ver un anuncio le otorgará acceso para reproducir el video grabado.</string>
    <string name="watermark_label_prefix">AdMob -</string>
    <string name="we_do_not_collect">No recopilamos información personal de ningún usuario. La información personal es privada. Todos los datos lo que fabrica de esta aplicación ahorrará en su dispositivo. Esta aplicación nunca respalda o carga datos ni de ningún usuario.</string>
    <string name="welcome_to">Bienvenido a</string>
    <string name="wired_camera">Cámara con cable</string>
    <string name="wrong">( Equivocado )</string>
    <string name="wrong_attempt">(Intento equivocado)</string>
    <string name="yearly">Anual</string>
    <string name="yes_text">Sí</string>
    <string name="your_feedback">Su opinión es valiosa para nosotros</string>
    <string name="zoom_camera">Cámara de zoom</string>
</resources>
